[S7世界大賽冠軍戰第二回合]KT vs Super KT

有無手足一齊睇？
早幾日個場好睇到尿都唔去柯

今日16:00

skt 2:0 kt perfect game

難d喎ching